10年定期存款邊間銀行收最多息

巴打絲打們請出招

5年以上年期嘅定期存款不受存保計劃保障。

咁即係5年係最耐？

我諗散客應該好難係持牌銀行做到10年期定存，
佢offer 俾你都要解釋一大輪。

明白 因家中老人有10萬想做定期 當儲錢
Hsbc/中銀個啲做唔做到

1星期 至 24 個月 大多數銀行都有， 差在利率幾多。

24個月以上就唔係間間有。

唔該巴打 巴打知唔知邊間銀行利率高啲

戇鳩先會做10年定期，太多變數，而且你本金唔大，就算十年定期回報率都唔會高，風險比回報大

多數人係做幾耐定期